====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: De tels équipements contribueront à donner une personnalité à chacun des centres qui les accueillera .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

